如何fake9安心出行

呢樣就一定要睇睇淘寶喇

cap 定啲圖

太空咭，fake電郵地址，用一個乾淨電話登記是咪可保平安???

見圖就掃，唔入去。

係safari > 分享 > 加入主目錄
就會用web app 形式出現係iPhone 到
地點自改改

條link而家唔work喎